黃大仙撕文宣

相中女人撕文宣,暫時和平只喺口角 大家要注意（）

小心狗仔,有gear嘅小心啲 覺得喺引狗

女黎?

仙友睇路,唔好被佢引到 撕一貼百